[對戰版bbtan]彈球對戰 有冇巴絲玩?

如果你鍾意玩bbtan 呢款遊戲實啱你

可以同其他玩家對戰
有隻揪 4人死鬥 同2打2

一turn打爆越多磚 會加落對手版面

每場有3張技能卡畀你解決燃眉之急

啱玩嘅可以加我:惟有飲者L其M
一齊拎鑽

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20!

21

22

23

24

25

26

27

28

一個人都冇，好陰公

可憐下我

笑咗

等睇100連ga!

ok 我try try

輕鬆10連

20 都其實唔難

21 有位巴打加咗我

26 上咗鑽石

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50!

51

52

53

幫推54

好慘

下次99 先覆

GAME LINK都唔條,學人開POST